Food 哂銀時有咩好出路

今年非本地Food science final year，暫時想留返係食品呢個行業做一兩年嘢先，有咩好介紹？

我上個sem keep住有睇jobsdb留意有咩工，但係仲係好灰

做過兩個暑假intern，一個食品廠，一個大學food lab

我十月嗰陣報過Nestle trainee program，但係無回音

創業

性格唔適合創意，加上無錢，又唔想問屋企攞錢

u grad仲要做m記

push

做lab會乞食

唔升m phil？

sci唔讀多d書包後悔

巴打呢到都見到你
屋企想我做一兩嘢攞下工作經驗先
加上自己gpa唔高，如無意外應該second low
要入應該都淨係入到bu MSc，講緊穩入，ust同cu唔敢講

MSc 就反而可以一路儲工作經驗一路讀

肯畀錢就收

btw 咁你預期邊喥見到我

尿仔個post

其實係唔想問屋企攞錢

BU就讀pt啦

日頭返工夜晚返學係辛苦d，但係值得

認真
移民
家姐 cu 同科 grad
去左澳洲做藥

Agger
有錢仲返黎香港

Sales

讀個master/second degree洗底
識個人讀完food science去左poly讀物理治療

呢d有錢仔
同埋物治master好撚辛苦
Quitter唔係好唔常見

睇咗咁多巴打留言，大家都係建議讀上去
但係我試下返工full time先，因為可能兩年後我未必想係food industry做

認真 如果唔想創業同做廠
讀food唯一出路就係
考health inspector

其他，不了

利申:
ft 返工、pt master

死路

不過要頂得順

要諗清楚MSc 定 MPhil/PhD
後者無咩興趣做research你會好痛苦的

唉